可以沒有大臺，但是要考慮成立地下黨

行動必須升級的前提是有嚴密的組織，現在被滲透這麼多鬼，義士被抓了600個。
我都唔贊成大臺，但是必須考慮地下黨，因爲必須要有嚴密可靠的組織，由前線勇武派經可靠途徑發起！

pushi1

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

你點防止又俾人滲透

push 2

push 3

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

push 4

push 5

push 6

現在的局勢發展已經超出了最初任何人的預期，需要各種地下黨的出現，暗中組織搞事。

push 7

push 8

push 9

push 10